汽車故障問題

最近發現架車P波踩brake,係車入面會聽到"卡"一聲,行車時踩brake冇聲
同埋轉波時,例如P波轉N/R/D波,車頭會聽到"查"一聲
有冇師兄試過類似情況,係波箱油唔夠定係波箱有問題,定係點?
車款係subaru r2, icvt波箱, 行左8萬5
同埋想問cvt波箱油係咪一定要返原廠換?
謝謝,無限感激

有咩問題

係咪有d 自動locking system?

P波有P lock 有聲正常
轉波禁落去個P lock伸縮所以有聲
Cvt唔洗返原廠換既
不過要跟返原廠指引睇下用乜油

一個簡單問題
你平時係先手掣N波鬆腳入P波
定係就咁先P波後手掣

你渣左幾耐車? 自動波架架都有E D 聲